【打老虎】證監接受舉報企業欺詐 匿名報串都歡迎

證監會今天在其網站推出新的版面和功能，令公眾更易於舉報涉嫌企業欺詐和市場失當行為，及提供可能有助證監會調查的人士的資料。

公眾人士現時可透過新設的〈舉報企業欺詐及市場失當行為〉網頁，填寫網上表格以提供有關資料。

此外，證監會網站上的〈你認識這些人士嗎？〉一欄現提供更多有關證監會正欲尋找的主要嫌疑人的詳細資料，以及可用來提供有關這些人士的下落的網上表格。

證監會法規執行部執行董事魏建新表示：「若公眾能夠及時提供可靠的情報，讓我們藉此採取行動，將有助於及早遏制企業欺詐及市場失當行為。假如你知悉證監會所關注的資料，我們鼓勵你作出舉報。」

舉報可以匿名方式進行。然而，證監會鼓勵作出舉報的公眾人士提供聯絡資料，以便跟進。

屌搞咗港鐵先再講啦。

咩哥可能要準備定大飛
舊年成堆都係佢嘅